日日傾計但冇表示點睇

friendzone 又唔似
間唔中又會約出黎
唔覆佢又會係咁搵我

直接約出黎表白

唔敢 未試過同人表白
如果衰咗會好唔捨得佢

傾咗7個月無間斷

會唔會中間佢有暗示但你又唔知
甚至唔小心講錯嘢 佢以為你reject咗佢

巴打我都係咁
早排番新工識左個女同事，佢大過我。
我果時知道佢腰痛特登送左盒藥貼比佢順便入面寫左張紙仔比佢，關心下佢同埋入面寫左自己個電話比佢。
就開始左成日傾計既日子。
6月尾果陣佢同我講有心事唔開心，我知道左之後就順勢約佢7月出黎食生日飯（佢7月生日）同埋開解下佢，
果日同左佢睇戲食飯，食完飯去左公園傾計傾到12點。
傾既野係因為佢放唔低佢個ex而我就不停開解佢。
送佢去搭車果時送左條Agnes b手鏈比佢，見到佢咁開心心諗今次仲唔掂？
之後我每次約佢出街佢都會出黎，我地傾既野都愈黎愈多，係呢刻我就發現佢想搵個大過佢既男朋友。
我個心即刻好sad，雖然我地每個星期都keep住出一次街，但係我真係唔敢表示，驚一開口輸到仆街

又好似真係有
但除咗表白我仲可以做啲咩

其實出到咁就應該有機啦，你要知道佢想要咩又表現到自己比到佢？

佢大我4年(我22）可能佢追求既野我真係比唔到佢，eg(事業)

我係絲

點發現？佢講到明要大過佢？
但佢話自己未放低ex 你介唔介意做水泡先？
btw 佢會主動同你講佢唔開心
一定係對你有好感 一係就太frd 乜都講得

你有冇比啲signal佢

我有問過佢，佢自己親口講希望下一個男仔係大過佢自己
EX其實佢已經放低左，只係佢成日係到睇到人地d野覺得自己輸比第二個女仔好唔抵
果時我同佢又唔係好熟，都係識左半個月左右佢就同我講心事，我都唔知呀絲打

點為之signal 呀其實
佢約我我都冇拒絕嫁

我有個frd同我講 ：
對你有意思就唔會拖咁耐都未一齊啦。

覺得佢所言甚是
但又諗可能未必咁簡單

當局者迷？

咁佢有機會係當咗你係細佬咁傾心事喎...

唉

仲以為自己出post
2個月啦 平均都一星期見一次
佢好多朋友我都已經識哂...
但都係唔知點咁
諗住下個禮拜同佢出埋最後一次再無表示就算了

同我情況一樣
又係7個月無間斷
尋晚覆完佢不如一齊去邊度邊度之後
又突然唔覆我
但仲有開ig，fb
跟住我就瞓先
成晚係度掛住佢
諗住會唔會我瞓醒就會見到佢覆
點知咩都冇

真係好sad好sad
真心覺得其實如果唔係我一路都唔放棄
可能一早傾唔到落去

我諗
一個男人如果係冇心嘅話
係唔會因為傾嘅時間長而突然變個心出嚟
反而會冇咗新鮮感
我真係好想問佢一句：
你係咪厭咗我啦？

但你算係諗住點算？
唔覆佢？咁如果佢一直搵你呢？

其實你個frd講得啱

佢約你定你約佢？
平時佢主動搵你多定你搵佢多？

其實我都覺
但我宜家應該點
我試過唔理佢 但佢會用唔同channel搵我 搵到我覆為止

佢搵我我又唔捨得唔覆佢

搵人解悶姐

無聊想搵個人陪
冇進一步意思 表示左對方冇意就

我約呀
其實有啲講笑成份
佢都應該知我未必得閒
點知佢藍tick我
平時我唔搵佢
佢都會搵我嘅
夜晚瞓教都會講早抖
但今次就連早抖都冇
呢幾個鐘好難捱呀

點解情人節要送花俾我去旅行買手信寫postcard俾我點解要咁關心我？

寫postcard普通frd都會啦
但送花就特別啲嘅
你都算係咁
起碼有送花
都有啲機
我嗰個要我請返佢食嘢
睇嚟係完全零機會

佢淨係寫俾我

絲打有冇其他目標轉移下視線呀？

就黎三個月 其間既行為好似情侶咁
同對方表埋白 佢話未ready好同將來可能要出去讀書
但想keep呢種關係

唔覺得咁樣好痛苦咩？

可以係普通朋友 有幾個咁樣傾左半年有多

冇一個有興趣咩？

多線發展中

係咪㗎
不過就算真係都唔代表啲咩
會唔會當你係知己呢

但如果你真係好鍾意
可能試吓出街嗰陣再親密啲
睇吓佢有冇咩表示

好多人都咁同我講
但係我控制唔到自己個心
尋晚又再夢見佢
唔想識其他人
我認我係犯賤

水泡
算吧啦

我見過佢同啲frd打機 係咁講粗口
但佢對住我就完全唔講
感覺唔係好似知己

我有諗過 佢係咪當我朋友
但我考試嗰啲日子佢會記得
問我幾點考 仲send加油 心心emoji咁

純朋友都會咁？

有時都唔係話唔想識過其他人
係識咗都發覺冇一個好過佢

冇興趣先傾得長 有興趣反而keep得幾個月

個男仔係咪未拍過拖?

如果我做到好似佢咁
實係在意嗰個人㗎啦
好感點都有
但我唔知啲男仔點諗
一係絲打你再俾多啲暗示佢啦

係呀
兩個人成日約出街 其他人以為拍緊拖
不過最後都係連fd都冇得做
能成為密友大概總帶著愛(尤其是個女仔)

其實係會 但諗諗下 好少可鍾意人盲目成咁
我唔想將來諗番會後悔 所以keep呢種關係
只少擁有過嘛 因為我知佢都鍾意我既
只係佢比太多藉口自己

不過 我驚有日頂唔順會頭也不回離開佢

點解嘅
咁如果個女仔擺到明對你有好感
你係咪都會照同佢傾
唔理自己係咪會搞到個女仔囉囉攣

係咪仲會同佢講咩掛住佢嗰啲

講真是旦一邊傾到上左心 而另一邊冇意就會開始避架喇 所以傾唔長咪咁解
冇興趣就唔會講咁曖昧既野啦

係...
未拍過係咪難搞啲

咁都好啲嘅
起碼唔使hurt對方
咁如果佢有時會有少少flirty嘅話
係佢屎忽痕
定係仲有啲意思
定係佢以為我完全冇嘢呢
因為我講嘢唔係好flirty

你有冇試下都flirt下佢呀？ 會唔會佢覺得你冇反應所以唔敢行前多步？

要是你心可以容納我
何必一拖幾季還是再拖

有少少啦
但我都驚嚇親佢
不過每次出去我都主動約佢
佢應該feel到啦

主動小小
錯過左就無

點樣主動少少？

㩒錯制未打完就覆咗
點樣主動法呀？主動約佢出街？
整野食比佢？
黎緊佢生日呀話時話

搵吓啲活動同佢一齊join
多啲身體接觸
保持flirty嘅語氣

啲朋友咁教我
但我自己都做唔到

就算柒左都好
起碼唔後悔

其實係嘅
但要做到出面真係難
啲女仔識溝仔嘅都係引男仔去溝佢
但我唔識

間唔中見到呢類post
同時又間唔中見到啲男仔唔敢表白既post
有時諗緊會唔會就係男女主角黎

遇過女仔講flirty野既 如果係玩玩下咪同佢玩 認真的話如果冇興趣就會避
冇detail好難分清楚

咁可能佢都係覺得我係玩玩吓
因為有時怕太認真會嚇親佢
佢個人又係比較鍾意講笑嗰種
例如約食飯咁
佢成日話想食呢樣嗰樣
又話同我一齊食
但當我話幾時食邊度食
佢又唔認真答
要我問多幾次佢先話：好啦 等我認真答你

係 衰左可能連fd都冇得做

今晚同佢講好想拍拖

咁進擊

人生交叉點

我都係咁
日日keep住傾
唔搵佢佢就搵我問我今日去左邊做咩唔搵佢
又成日約我出去

但又唔覺佢會想表白
係咪當左我做女兄弟？
Friendzone左

唉
都唔知啲人想點

但我成日覺得
比著係我，冇意思一定唔會日日搵
咁既然有，點解咁耐都冇聲氣？
始終表白都想係男仔做返...

會唔會佢都諗緊我諗嘅野？
老實講一個女仔對你一啲feel都冇係冇可能日日keep住覆你

唔再出
次次都話唔得閒
（咁岩呢排轉左新工 扮新工好忙）
其實我早一排已想算
但咁岩我生日
佢生日 都係呢排
佢係咁話 下生日都唔出
有無咁忙乜乜乜

希望做到

一個字
兵
兩個字
收兵
三個字
觀音兵
四個字
招募士兵

咁你地又唔想拖落去 速戰速決又怕

同意
女仔應該唔會嘥時間係冇興趣嘅男仔度
但唔知男仔點諗